有片清晰可見證明黑警扔磚！

琴日睇完個警察記招之後我都被蠱惑
都唔知香港有幾多人被呢個記招既Fake news呃咗幾多

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

尋日睇完我就心諗
你班撚樣cut遲2秒都唔掂 成舊磚飛出黎

Pish
睇黑警點答

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

推撚爆佢

開始明白點解班狗會係無人地方射催淚彈
都係想剪剪貼貼咁
合理化佢地班狗既行為

pishhhhhhhh

狗記者會播比班狗睇

!!!!!!!

叫記者播片啦

播片
等睇佢話你倒轉條片誤導人

「我地既同事當時見到有磚頭飛向佢地，立即出手接實。」

一時話網上流傳好多片段，一時話角度問題
成個狗記都係滿口謊言做fake news
電視台台揀播出畫面既時唔係應該揀真相黎播既咩

勁撚到

傳返出去
佢地識用舊影片
我地都識用

推

整gif

推啦
反映會多d野播

記者朋友hi

記者記得問

你地都on9 仲咁care個記者會 無得救

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你無得救 仲諗住睇狗仔會 等佢答

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

記者會睇佢點拆

push

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

狗公關：現場警員只係用大家可以了解既方式，同示威者溝通

823

推畀記者睇

612 721 811

pish

狗： You are fake news

記者this way

Push

Shame on HK popo & govt.

又係狗扮示威

你地唔係好憎曱甴咩 又係咁扮曱甴?

黑警狗都不如

屌 呢家都冇法治
有哂證據都告唔入

推撚爆俾記者

push push push，記者朋友要問

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

不嬲都有
但藍絲好勁會話班狗係正常自衛

［置頂］今日823人鏈！！今日823人鏈！！全世界一定要到！！

Pish

徒手接磚

犬: 網上流傳一條合成片倒轉播
實情係暴徒用磚掉我地既警員
然後其中一名警員單手將舊磚接實放落地

推啊屌佢老母

好暴力啊

推啊屌你老母

今日去人鏈

推
自打嘴巴

推 剪埋一次過煲大佢

班狗：好彩我地訓練有素接得住咋
人無恥真係可以無撚敵

岩搵晒啲舊片出黎清算
我哋唔可以習慣警暴

叫記者做啦
睇佢點撚樣拆

前排扮完黑衫
唔記得今日係著制服？

仆街黑警斷正仲有乜撚好講

嘩

根本嗰日隻狗係畀自己人掟中

推上熱門

sd比蘋果啦，蘋果會收集問題問狗

推到記者見到

823！

721

兩男暴動等定罪上訴遭駁回 上訴庭：警掟磚為阻群眾推前

Et...Er...我無資料，唔完美，可接受，有待改善

PUSH

片段係邊日？

可能話你地張條片調轉播

冇資料係手
下次答番你
如果係真，會唔理想
next

612

紀律部隊？？

佢會話係移花接木

屌又咪講嗰啲事件

琴晚老豆睇番POPO記者會, 一見到即刻播左呢條片比老豆睇
老豆: 佢係咪開記者會叫人fact check但自己放fake news?

佢地應該會話：
示威者扔磚落我地度
我地諗住接住
點知接唔實飛番出去

麻煩民記/ 記者朋友幫手問下fake news製造者有乜資格教人fact check

唔好比佢話冇資料係手

推到佢仆街

香港電影欠香港人一場革命

你要比條原片 記者
如果唔係佢唔會接受架 樓主

dklm

推到有原片比 記者

push俾記者睇

諗起d人問前線點解唔掉磚
佢地話班仆街狗會原磚奉還
分別係班狗有full gear
佢地得d頭盔豬嘴

真

呢條片唔係網上傳左好耐嫁啦咩

倒帶惡意中傷警察

推爆佢老母

推俾記者睇！！！

以前都睇過，但唔知點解警察有另一個version

記者姐姐!!!!!!!

記者播片比佢

無錯 無人想睇

記者朋友

當日連登好多三毛話係倒帶

Push!

Tui

推 搞大佢

推比記者
4 點黑警記者會問到佢口啞啞

721 811

之前睇過，係有人飛磚入去先，但現時情況飛磚入去果個係米鬼都成問題

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

個舊磚扔完仲完整一舊被警察扔

推俾記者問

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

呢個係幾時？點解無啦啦講翻

推爆佢

兩件事黎 飛入去就可以掟示威者？

舊磚係由高至低咁行
如果調轉黎睇 舊磚由低拋上高位等呀sir接？

接點會申直手->舉高->曲手接

幫你轉左GIF

幫推 是非黑白

siu 4

fake new

唔一定曬時間睇佢直播既
睇返巴打反應都大約知講咩

廣傳!

記住所有假報導 再一次過放片
將集中力專注返實際行動

呀Sir 一定會答咁樣係不理想。
但我地要將呢個point 帶到去：
警方所講既跟本就冇公信力

記者會麻煩帶部ipad比片佢哋睇

我代佢答啦
1.角度問題
2.影片剪接
3.唔清楚現象情況

七頭皮啦今次

民間記者會

個2日已經出過片
好似係cctvb 影到

CCTVB 影到就會係有磚向住警察
方向係雙向

如果佢咁講，姐係扔其他野嘅 係班狗扔

推到上民間記者會

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

黑警又柒

推 記者

推比記者撚江永祥 謝振中

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

聽日再問過

推呀DLLM

Yes